有冇人玩過PS2隻超人

呢一隻

啱啱download咗模擬器玩 明明以前細個覺得好難玩
而家完全冇死過就過晒

有玩過隻超人同超人對打

諗起以前玩過ps1定2既超人迪加 好好玩

我有印象有玩過 唔記得叫咩名

呢隻？

依隻？細個覺得好好玩

係呢隻啦

想問巴打邊到dw到模擬器？好想玩返ps1啲game

超人好耐無出過game，好想佢出啊，PS2 隻Ultraman Fighting Evolution Rebirth 超好玩，細個同朋友pk，鬥估最後出絕招㩒咩掣，玩到勁high。

呢隻好能好玩，啲打鬥特別有電影感
其實隻隻都幾ok,ps2嚟講fans向已經好正

正野黎
又迪加3色變身又有射死光
細個玩果陣high到
宜家仲有無出新版?

原來歷年黎都出左咁多隻超人game
好多都無玩過